3台就完約 續約定係轉台

用緊3台9月尾完約
3同CSL都有打過黎

3台:
續約簽兩年
每月8GB $216

CSL:
轉台簽新約三年
每月都係8GB $210 (佢話係$310/兩年攤開三年交)

點揀好

定仲有冇其他選擇

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan

csl係幾好 我用緊無限都唔算慢(除左旺角 中環mtr)

但係簽三年我有啲卻步